你地識唔識咩叫勇武抗爭，以武制暴呀?

而家係集中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點